{
    "question": "Angka\u00a0berapakah yang &gt;7\u00a0....\r\na.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ne.5",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "6 atau 5 mungkin. Soalnya aneh ._.<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "jawabannya tidak ada<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebuah-mobil-memerlukan-bahan-bakar-12-liter-untuk-menempuh-jarak-451",
            "question": "sebuah mobil memerlukan bahan bakar 12 liter untuk menempuh jarak 120 km dengan kondisi mendatar 84 km dan sisanya menanjak. pada saat menanjak bahan bakar yang diperlukan 2 kali lipat\u00a0daripada jalan mendatar. jika suatu ketika mobil tersebut menempuh jarak 312 km dengan kondisi jalan mendatar saja,maka\u00a0banyak bahan bakar yang diperlukan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menanjak = 120 - 84 = 36 km<br><br>jika liter\u00a0menanjak = 2\u00a0x liter untuk\u00a0mendatar<br>maka<br>84 + 36(2) = 12 liter<br>84 + 72 = 12 liter<br>12 liter = 156 km (mendatar)<br><br>jika sekarang jaraknya menjadi 312\u00a0km mendatar saja, maka<br>12 x 2 = 24 liter",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jarak-kota-a-dan-b-pada-peta-5-cm-peta-itu-berskala-1-120000-788",
            "question": "Jarak kota A dan B pada peta 5 cm. Peta itu berskala 1 : 1.200.000. Amir dengan mengendarai sepeda motor berangkat dari kota A pukul 06.45 dengan kecepatan 45 km perjam.    Di tengah jalan berhenti selama 1/4 jam. Pukul berapa amir tiba di kota B ??\r\n\r\nTolong d jawab y,,??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "JS = 5 / 1 :1.200.000 =5 x 1.200.000 =6.000.000 cm = 60 km<br>W = JS / K <br>\u00a0\u00a0\u00a0 = 60 / 45 = 1,3 = 1.20<br>06.45 + 1.15 = 8.00 + 1.20<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 8.20<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lanjutkan-3-bilangan-berikutnya-a511172329-b3611-913",
            "question": "lanjutkan 3 bilangan berikutnya,,, a.5,11,17,23,29,.... b.3,6,11,18,.... c.81,27,9,3,... d.1,1,2,3,5,8,13,....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. tiga puluh enam<br>b.\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "yang a. itu berkelipatan 6 yaitu ...29, 35, 41, 47...<br>b. itu ganjil.. yaitu ..18, 27, 38, 51...<br>c. dibagi 3 ...3, 1, 3/10, 1/10 ..<br>d. yaitu 2 angka dibelakangnya ditambahkan sehingga menjadi hasil depannya<br>\u00a0...13, 21, 34, 55,....<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gan-jika-24m-12-itu-jawabanya-brp-sih-ganama-kasih-tau-caranya-636",
            "question": "Gan jika 24m = 12 itu jawabanya brp sih gan,ama kasih tau caranya ane masih bingung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pindah ruas aja\u00a0<br>m = 12 / 24 = 1/2",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "24M=12<br>M=12/24<br>M=1/2<br>Mungkin seperti ituu ya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-hipotenusa-suatu-segitiga-siku-siku-sama-kaki-adalah-8-cm-129",
            "question": "Panjang hipotenusa suatu segitiga siku siku sama kaki adalah 8 cm. Jika panjang kaki kaki nya sama dengan x\u00a0cm, berapakah nilai\u00a0x ?     Mohon jawaban yang panjang dan\u00a0jelas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "u2+u4=24<br>u3+u5=32<br><br>a+b+a+3b=24<br>a+2b+a+4b=32<br><br>2a+4b=24<br>2a+6b=32<br><br>a=4<br>b=4<br><br>u9=a+8b<br>\u00a0\u00a0 =4+8.4<br>\u00a0\u00a0  =36<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "luas-juring-lingkaran-716",
            "question": "Luas juring lingkaran",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Luas Juring = phi (3,14) dikali jari-jari (r) kuadrat dikali besar sudutnya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "luas-persegi-adalah-100-cm2-panjang-diagona-persegi-tersebut-a-950",
            "question": "Luas persegi adalah 100 cm\u00b2 . panjang diagona persegi tersebut adalah\u00a0\r\ndengan cara nya\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "L = sisi x sisi<br>100 = sisi x sisi<br>sisi = 10<br><br>p. diagonal = s akar 2<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0= 10 akar 2 atau\u00a0[tex] \\sqrt{2} [/tex]",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "luas persegi= sisi x sisi<br>100= S^2<br>S^2= akar 100<br>S= 10<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-hasil-dan-berikan-jalannya-a-2a-22-b-8m2n3-213",
            "question": "Tentukan hasil dan berikan jalannya..!!    a. (2a-2)\u00b2\r\n\r\nb. (-8m\u00b2n\u00b3)\u00d7(2k\u00b3n\u2074)\r\n\r\nc. \u221a3\u00d7\u221a8\r\n\r\nd. 4\u207b\u00b2+2\u207b\u2074 (buatlah hasil ke dalam pecahan)\r\n\r\ne. 3\u221a6\u00d7\u221a2\r\n\r\nf.\u221a15\u00d72\u221a5\r\n\r\ng.6\u221a10\u00f7\u221a15 \r\n\r\nh.\u221a8+\u221a18-\u221a32\r\n\r\ni. a\u00b2 \u2075\u221aa\u00b3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. (2a-2) (2a-2) = 4a\u00b2 -4a -4a +4<br>= 4a\u00b2-8a+4<br><br>b.\u00a0-16k\u00b3m\u00b2[tex] n^{7} [/tex]<br><br>c.\u00a0\u221a24<br><br>d. 4^-2 = 2^-4<br>(2^2)^-2\u00a0=2^-4<br><br>e. 3\u221a12<br><br>f. 2\u221a75<br><br>g. 6\u221a150/15<br><br>i. a^2+3/5= a^13/5",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ingat-cuma-test-bagaimana-rumus-untuk-mencari-ukuran-seben-929",
            "question": "Ingat Cuma Test !!!    Bagaimana Rumus untuk mencari :\r\n-Ukuran Sebenarnya\r\n-Ukuran Pada Peta\r\n-Skala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "klo cari jarak sebenar&#039;a (jarak\u00a0pada peta : sekala)<br>klo cari sekala (jarak pada peta x jarak sebenar&#039;a)<br>klo cari jarak pada peta (jarak sebenar&#039;a : sekala)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kesulitan-apa-yang-diaami-bangsa-indonesa-dalam-globalisasi-655",
            "question": "Kesulitan apa yang diaami bangsa indonesa dalam globalisasi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "penyakit karakter bangsa, indonesia belum siap menerima globalisasi krn karakter bangsanya masih salah. globalisasi akan disalah gunakan krn pengaruh karakter yg salah.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Dalam era globalisasi dan keterbukaan bangsa indonesia mengalami kesulitan untuk membendung arus masuknya kebudayaan asing yg tidak sesuai dgn kepribadian bangsa.Oleh karena itu,kita harus menyeleksi masuknya budaya asing tersebut dgn pancasila sbg kepribadian bangsa dan pandangan hidup bangsa indonesia.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}